點解真係無人講G4S單野

上兩個星期G4S間公司有人奶野，
之後完全無打算消毒又無打算比員工放假隔離。
只係出錢比佢地抽血檢驗，但係期間係要繼續翻工。
而佢地工作係周圍收完錢數完再派翻比18區。
消息黎自某員工，都向幾個員工求證過，可以自行FC。

認真佢地公司可以帶毒到18區唔同地方，而佢地老闆聽員工講係轉左大陸人。

無人知咪無人講 你知既咪你講 唔好問埋啲垃圾問題啦

唔好咁hash啦諗唔到有咩標題姐

銀紙播毒師

依類標題俾人屌咗幾多次
一係以後所有時事台標題統一，第一個開post就問點解無人講

係咪退休狗多？

點解問個問題會覺得係屌鳩你，會唔會係你本身負能量太勁最多我改改個標題啦，唔好屌我啦

hash你老母咩 hashtag呀？ harsh呀懞撚

原來樓主唔係人

hku secert 係五毛

笑左！